知道自己好大機會被制裁 臨死前 都要同香港人攬炒

之前話壽終正寢同撤回冇分別（ 死都唔講兩隻字）

依家反口就話只係暫緩

咁都做到特首

而家擺明同你講會再推喇

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

希望有人會出暗花買起佢

之前對攬炒都係15 16
依家決定陪你玩到底

我要真攬炒